致813冇入機場又屌鬼既你地

唔評論佢地有冇做錯到
場運動大家都有份
你覺得佢地做錯你都有義務幫佢地道歉
做唔到前日個效果
你地冇出都有份導致琴日既局面
唔好再消費佢地 人地咁上心唔係義務
好多人連續出左幾日好攰
你地仲要踩多佢一腳
比多少少支持佢地得唔得

利申琴日係arrival

不分化呀

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

推

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

Push